她警告說，它不能作為掃描所有大小和高度的碎片的最終解決方案，但應該成為碎片跟蹤工具帶中的另一個有用的工具。 如何更廣泛地撒網跟蹤太空垃圾|尼爾·帕特爾|020年8月5日MIT技術評論| 
 令人驚訝的是，在海平面上發現了另一種黃背葉耳鼠，這表明該物種除了有海拔記錄外，還擁有哺乳動物中海拔分佈最廣的物種。 一種南美老鼠是世界上居住最高的哺乳動物|傑克j李| 2020年7月29日|科學新聞 
 即使是在一英里高的海拔，投球也將是落基隊取得任何成功的關鍵，因為根據FanGraphs的數據，他們在捕手、一壘、左外野和中外野的表現是大聯盟中最差的。 道奇隊在我們的國家聯盟預測中領先，但不要把國民隊或紅隊排除在外? 特拉維斯·薩奇克，2020年7月22日 
 在過去的幾十年裡，渦輪機的高度增加了兩倍多，以應對更高海拔的更大陣風，它們還長出了足球場那麼長的轉子，以更有效地捕捉所有的能量。 通用電氣將3D打印風力渦輪機底座，比西雅圖的太空針塔還要高傑森·多里爾，2020年6月21日 
 一個特別大的、持久的煙羽上升到創紀錄的高度，同時旋轉並纏繞在旋轉的風中。 澳大利亞火災產生的煙霧比以往任何時候都要高，進入臭氧層，Maria Temming, 2020年6月15日，科學新聞 
 具體來說，飛行員在高空失速，機翼失去了提供升力的能力。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 不管發生了什麼，在要求改變高度的大約一分鐘內，他們都失去了聯繫，再也沒有聽到他們的消息。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 當飛機處於巡航高度時，就像亞航航班的情況一樣，這些技能尤其需要。 惡劣天氣導致亞航8501墜毀? 克萊夫·歐文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 這種高海拔松樹需要50-80年的樹齡才能開始產生球果。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 既然你提到了，我還暈船，有高原反應，好幾次都是被人救出來的。 真實版《奪寶奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 在這個地方，他測得的子午線高度是在南緯16度40分18秒。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 利文斯通描述了一種生長在比美國植物海拔高得多的植物。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 由月球產生的隕石高度約為1英尺，由太陽產生的隕石高度約為3英寸。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 一般來說，拍打海岸的海浪高度可能更高。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 不僅要考慮植株的海拔高度，還要考慮葉片的大小和質地。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。